[耳機撚][狂賀] DMA條緊身褲肥仔炒咗魷

以後冇人水到我買嘢
慳返好多錢

以後都唔會再喺香港買head-fi嘢
啲鋪同代理全部非藍即紅

有冇知係咩原因？

話就話成日請病假
實質就班大佬唔妥佢，明做鳩佢

成日去混吉都唔知邊個添😂